有冇人想要兩歲柴犬女

條女粒聲唔出就搬走左
留低隻狗俾我都唔知點算
自己一個冇時間照顧隻狗
有意留低tg

巴打自己唔養得？

隻狗好慘，比你地無嚟無去

濕鳩情侶 屌你地老母

圖呢

慘

一野將d 責任推曬落條女度

你兩個同居養之前無諗過？

btw,佢搬走啫，叫條女接番黎養囉，有冇試過呀？

tg: mrbear622

孩子是無辜的

賣幾錢？

幾大隻 有意

tg on99saisai

Tg siucar

有無圖

唔使錢啦我淨係想有人可以每日帶佢去散步
我自己返兩份工夾埋都成15個鐘

真心有意
屋企住村屋
TG:Beetang

tg dogsaver

想睇佢咩樣咩情況
唔該哂

Photo please

Dogsaver

屌 有無諗過隻狗識認主人
買黎當玩具？

有一隻一歲十個月狗公已閹

屌，好撚多人係度搵食

兩歲，女，仲要柴犬
樓主睇住唔好俾人拎左去生狗仔

之前有隻流浪狗比人困住個post 搵極都搵唔到人養

一聽到柴犬就仆哂出黎

至少同佢絕育先俾人收養，
唔知有冇人搵佢做生財工具

絕唔絕關你撚事咩又

驚佢俾人用嚟生仔呀嘛

即使條女搬走左 養之前無諗過？
真心不負責任 棄狗就係啲仆街情侶乜都吾諗養寵物
希望有好心人收養

TG：@cher119

唔好亂比人 女仔最好絕育先

屌 兩個人都不負責任

你條撚樣撐戀童 抵你死啦on9

絕育先啦
如果唔係人地fat fat
隻狗又慘 你又on99

屌你老母！
去d柴group問喇撚樣
最撚憎d情侶用就狗去維持關係

條女可以粒聲唔出走左點解唔可以粒聲唔出拎隻狗返黎？
未肯定你地咁快鬧樓主做乜？

1999

你小學有冇讀過閱讀理解？

條女可以粒聲唔出走左。點解唔可以粒聲唔出拎隻狗返黎？

好肥美

仆街樓主 隻狗玩具呀依家

巴打住屯門？

tg: suett
利申 養緊兩隻柴犬女

屌 拍拖想增添情趣咪煮下飯仔 搵條生命黎玩做乜撚呀 你估生命係俾你地用黎寄託？on999

Tg hkl2017

想領養，本新養緊摩天使，但勸樓主搵條女養番，你地就好似佢爸爸媽媽，無人鐘意同父母分開

絕左育都要

養佢就一生一世喇😭
佢會好唔開心架

同真心唔好亂比人，太多啲人領養完棄養，見隻狗性格差啲又扔佢出街，最好搵啲信得過嘅人

Tg: hoikit1995

希望樓主你係假膠

因住落地獄呀

你咁樣放隻狗比人感性上係好仆街
但理性上又覺得你無辨法

自己有可能就儘量同條女com啦 隻呀柴好撚慘 因為被遺棄佢地係真係知道 我上年領養左 搞左成年佢宜家先叫開心d
如果真係養唔掂 最好要求帶狗絕育 另外睇下人地環境

屌你老尾，養左兩年點都有感情分左手就掉佢走，復合翻問人攞翻啊？仲要係依到俾啲三唔識七既人

好撚多on9狗又未養過 見呢期興柴咪養 見有免費狗仲唔狗衝 一陣隻狗養唔撚掂又棄養 隻狗就一世

TG: NatalieChing613
有興趣+有養狗經驗

我識人養開柴犬 佢地肯幫手 但佢地無acc
Tg:jainoi
雖然岩先屌左你一下 但真心希望樓主contact我 我可以幫隻柴柴出一分力

屌。兩個都死仆街。鬼唔望你地比車車死

狗男女
當隻狗係玩具

祝樓主下世做狗。

都痴撚線，當佢地玩具咁玩厭就掉。

巴打天水圍撚？

認真
一係叫你養，最多請人同佢散步
一係叫條女養返隻柴
因為去旅行男朋友隻柴要去我屋企住幾日
雖然我同隻柴已經由細對到大同成日見
但佢第一次去到我屋企都好驚要我男朋友抱
睇到佢呢d樣真係會心up

臭閪狗販

同一句答返你
絕唔絕關你撚輸咩又？

絕育先呀屌你老母

我覺得樓主連幫隻狗絕育既錢都唔肯出

求期揾人領養就敷衍了事，當自己盡左責任既仆街仔。

你條廢柴又話退出

成班仆街屌樓主
你老母啦佢比人飛佢想架
粒聲唔出走左佢可以點？
返十五個鐘返兩份工點撚樣養？
樓主加油
成班on9亂鳩屌

養果時返得一份工？當初無諗過自己有無能力養？
你都係戇鳩鳩

樓豬死全家

如果樓豬仔女 老婆走佬 係咪會送佢地去孤兒院之類

請小心揀領養者， 最好絕左育先俾人 祝狗狗搵好頭好住家